農夫山泉苦主區

開定先

屌你牙

IPO 1手，等賺20%

Allin跟

見親苦主區就一定升硬

聽個名都好撚伏

係數錢區

苦主數錢區

大陸野 不了

香港野IPO VS 大陸野IPO 我選擇大陸

幾撚驚有人開數錢區 安心再落多注B中

屌你咩

真香港人 買282

ipo蝕得幾多呀

成班友暗盤搶屎咁搶
有無ching係$50以上追貨?

又推上嚟做乜